搭荒囤積者老母Vs清空者老母！你啊媽係邊類？

點解咁要⋯

我次次想掉嘢/買嘢，我都會以買一棄二進行斷舍離。
（因為我以防屋企堆積癈物，搞到住得辛苦）

我執咗好多唔用/爛/舊打算掉
以前細細個，我媽乜撚都唔比我掉，
話佢買唔可以郁又大吵大鬧

而加我有能力買俾佢，我會兇反佢轉頭，爛左我負責買個新。

我俾錢，ok?

結果，我媽而加唔會好似以前咁話我同發癲，但變執起我堆埋一堆準備掉嘅垃圾/冇用嘅嘢，係到摸又檢查又眼濕濕唔出聲。

我本身想掉左個小朋友袋，因為唔用，我媽半蹲又執返起係到睇下有冇爛有冇成，我先醒起個袋係我12歲個陣，死Chur 我老母買，因為想有個袋用，我種記得好似買左5百幾好貴⋯⋯

我突然間心都up 埋，話唔掉啦咁，我聽日反工日日都拎住用，你買俾我架嘛我留到我孫女都要用佢好冇？

佢用呢招搞到我執起嘅嘢有一半俾佢留住咗，好心煩。

明明用唔著留住咁多搞乜
對住佢咁，可以點拆招？

相反，我朋友嘅啊媽，佢買嘅散件一唔小心放出廳，半夜就垃圾桶見，乜都清空乜都話冇用掉嘢，成屋好整齊乾淨。

你媽 -搭荒囤積者 你媽-清空者

絲打你間屋仲放唔放租
小妹媽媽就係你口中嘅清空者老母 話要清我呢件垃圾出去